做call centre d 人真係好慘

做緊某金融行業call center，食飯得45分鐘，有時得半個鐘，成日要忍尿。
之前因爲病入政府醫院比老細問候，話我入院休息唔返工
平時想請年假又唔批，唉，有無同行入黎比下溫暖我

人工？

萬四蚊左右